四個大人獨自入大阪樂高樂園比人趕走

上左klook買票，入到去無論換票職員，入場職員，到我地玩咗兩轉機動遊戲先知大人唔可以單獨入場，同創下咗佢地冇遇過既歷史，咁究竟係咪政策上問題？

大阪有legoland

明明無既玩到, 樓主真係創下歷史喇

係丫，入到去，check弋件又過到先好笑

一定係人哋嘅問題啦, 你明明智商係16歲以下都唔俾玩。

天保山

係丫，樂高樂園⋯⋯探索中心

每月都有一日係開放俾大人去 唔洗帶細路
我上次路過係個日 不過冇入去玩